北大教授諷紅三代︰不愛江山愛美國

節錄

北大教授諷紅三代︰不愛江山愛美國

北大敢言教授鄭也夫不時批評時政。互聯網

「保江山」是中共總書記習近平念茲在茲的事，。。。。。。。。。。。的子孫坐江山的慾望弱化，取而代之是移民海外的願望」，還意有所指揶揄中共特權階層的子孫都用腳投票，「不愛江山愛美國」。

鄭也夫這篇題為《為誰保江山》上周六（25日）在多個網站轉載。文章開。。。。。。。。

「壓得住臣民 阻不了子孫」

文章指出，紅色貴族不願坐江山的原因有四。一是中國的自然與社會環境的極度惡化，包括失去健全法制；二是，家族暴富後令後代貪圖安逸；三是，中共為保江山付出的維穩成本之巨大令子孫望而生畏；最後是見識過外國的生活後，不願再回來。因此，這等於「讓中國特權階層的子孫們用腳投了票：不愛江山愛美國」。

文章認為，中共執政者的軟肋在其子孫，「他們可以打壓住臣民，卻抑制不了其親子嫡孫的理性選擇：融入世界，過文明的。。。。。。。。。

法廣網

好簡單道理 ，你會唔會係屠房同廚房食野？

大陸：屠房
香港：廚房

西方國家：飯廳

屠房就養豬，廚房又熱又有味。

屠房同廚房係源頭取材，都係堂食，啱啱禁咗，除非你係黑警

禁堂食（西方國家）
是禁要開工既平民百姓姐。

佢係咪暗指緊習明澤？

藍絲：人地有本事有錢選擇移民係人地嘅自由！